［咩直好撚勁］2017-2018 NBA賽季討論區（23）

你個標題有燈的成份喎咖哩哥

屌你地無人開post

燈

好滾動 終於有番垃圾刺嘅味道

76要豬了

辛苦曬

辛苦喇

牙ben好勁

真.新LBJ

頂撚住呀76

一野撞開再入樽

又turnover

屌你capela咁撚屎仲想下年拎大約
收皮啦

睇木狼會心臟病發

又示範20分其實唔難

屌你老母capella,
拿實再上唔得既，等比trade啦

睇到笑左出聲

無人欣賞 McConnell頭先守Harden個球守得幾好呀

生性啦柒頭

呢個好撚勁
好有以前d pg既球味

55熊輸波

據NBA記者Darren Rovell報道，騎士球星LBJ已經為名言「付出才有收穫，一切靠爭取 」註冊了商標。

火箭做咩又死番火

Harden下下都draw唔到foul

冇諗過佢呢d進攻手法入到NBA照樣攻得入

冇人睇侍應？

但係攻端就

佢身體質素真係唔難

今年啲波亂到七彩

豬了...

睇到灰

木狼又贏

屌你hack9我西門

牙ben俾人hack

牙賓打PG但俾人HACK代表咩

D罰球屎到咁,仲掉個波俾佢

ben要練好嘅罰球了

連關鍵罰球都同我皇一樣咁穩陣

熱火冇白邊唔掂

炸積OT上腦

今年熱火西到無論
dragic打完eurobasket好似好攰冇力咁
比波其他人又鳩打

淨係用來守得HARDEN攰仲唔夠?

準備睇宇宙湧俾艇仔屠

有兩球有foul既唔吹

但
點解仲要比Ariza射 佢個態明顯唔係到

咁易練咩，咁易練我皇就唔會咁低命中率啦

白邊未出返嘅

我皇D射波係六脈神劍啫
牙BEN係直情冇

點解55熊射成30幾球罰波都可以豬波

難聽啲講
木狼對住熱火都打得咁辛苦
隊波好撚戇鳩

算數
比足機會反cup 自己把握唔到

下場一定輸等4連敗啦

唔知佢jo mud 9
佢好似身體狀態由開季開始好差 明明eurobasket跑得快過火箭

兩邊都得就唔到西門做PG啦

我皇騎士1.0 都係冇乜射波

NYK 好勁

你隊波真係笑話黎

又要講

76人保持到健康既，下年會好恐怖，真係差富仔，呢個高佬陣完全係成個小球年代既清泉

要打快既收起mb就得

點會

公鹿先係高佬陣之王

射波係冇
但罰球好似都有7成

咪就係 白邊都唔喺度 熱火就算係咁啦
木狼就

睇mb打波好享受

係啊跟本就睇得出木狼呢場點拖都係贏
後面冇白邊冇人守到wiggins 一早要拉開
但係又放棄防守比waiter就咁直剷入去拎成10分都有

未.....

但無76人咁高天賦，mb真係可以一個打爆人內線

邊個同你講高佬就唔可以打小球

未去到冇，係第一代手感籃球啫
中距入，後一步，LONG 2入，後一步，三分入，再後一步

禾巧勁

如果擺到字母+獨角獸+神獸

屌垃圾牛被雀打個21比4run

佢係度應該唔會俾狼last偷底

我驚佢打幾場收咧咋

mb健康既點打都得啦

今年kemba暫時打得幾穩幾勁

冇人理黃蜂

小牛得外線 一唔入就冇
我雀靠hood

贏55熊都無人理

之前咪有人J鳩猴回春囉

幾時練下罰球

今年冇新聞
隊隊都係咁輸

當潮人死架

今日

轉台睇艇勇

魔術又贏
睇黎唔係虛火

不要再說了 被主播話hack the ben好撚柒 返去比大帝屌下應該會好啲

牆

你有女架啦

牙BEN打得越好
牙豬處境就更加如履薄冰

湧又要攞艇發洩

都冇得睇curry 撚鳩波叔
唔洗睇了

回勇

DAJ打死ZAZA

冰鮮豬手

lm湧豬波

我地會懷念佢

河童輕鬆打爆jigsaw啦

笑豬仔

一直偷偷j緊
今年低調咁15 15

抖番一年先出啦

魔術

睇勇大炒潛艇了

真係55熊

想知迷豬黨收哂皮未

癲狗助攻

牙豬個樣太冇星味了
ben又高又靚仔

大飛冇左波縮少左陣柒味

一日迷豬 一生迷豬

咪玩 三分可能唔準
中距好準

咖喱high撚大左

咖哩仔

真愛咪呢d

好心勇士d 3分咁廢就咪撚走定先啦

廢鳩唔敢射

廢鳩

我皇以前都有 不過搵食都係靠膊頭上籃
最岩打啦呢個年代少rim protector你任食

feel到我今日會比河仔撚死

河仔逼到勇嗌Time Out

呢幾場佢都回哂塘

河仔>curry

字母哥：刪了社交App，不想被MVP討論干擾

klay愈黎愈黑

喂屌你老帽，見到SxxxxPark話人低質
忍唔撚住笑鳩左出黎

It9 掛住扮鬼扮馬唔練波

求link

如果今日連艇都贏唔到我唔想做人了

好似

在接受NBA記者Zach Lowe採訪時，快艇主教練Rivers表示，JJ Redick今夏求著要回來。

「有些時候，球員不想被你再次執教了，誰來控制球隊的文化？球員，始終都是球員，雖然Paul說過那樣的話，但他想過回來，JJ也求著想要回來。」Rivers說道。

在接受採訪時，Redick則表示：「我的經紀人沒有任何暗示我想要回去，我沒有求著想要回去，我根本不想回去。」

今季咩事

廢鳩應射唔射
唔應射又射

rubio今日好撚準

28SandaraPark • 45m
盲反小學雞，幾時都話連登低質

16

9
引用回覆

一線魔

對艇好似連贏十場
如果今日輸
某人

騎士一向唔練波

聽左好耐

訓左無睇
咩事追擊佢

咁多foul

咩直點解今年咁勁
今日鵝真係打得唔差架喎

快艇d雞閪到

防守回左塘
唔知係咪拎左DPOY
冇火

本身廢

Gallo咁都唔入
簽返黎你乜

今年東強西弱

啲防守越來越差

意粉

賣意粉

DAJ追住ZAZA來屌

佢好似瘦左，唔知關唔關事

依家靠25頂住

痴撚線 rubio又四球三分

頭先做野無睇

DAJ係咪撞到zaza 9下9下咁

係

KD今年啲blk好撚勁

盧比奧叔叔

咖哩又就快發脾4無雞

仲有ZAZA今年防守都好似好左

駁唔到

今年聯盟前三，活塞咩直綠軍

唔係黑撚好難夠頂

gobear PO都撞到9下9下失曬位

DAJ d 肌肉質量一定好勁

平心ZAZA係勁左

咁樣踢隻腳出去都想有雞

準all star wo

今日derozan咩事食左藥呀

McGee 咩完位即刻跑去快攻

盲反屌人盲反

吹牙

癲狗竟然唔咬curry

早幾日先有人屌鳩東部垃圾

咖哩馴服左癲狗

真係叔叔了 係木狼浪費左咁多年

河仔好勁

佢浪費左木狼咁多年就真

河神

今場Teague 勁到癲

kd 癲狗都唔打 ？

到底今日湧TO過唔過20

20-4

比緊賽就咪燈我河啦

不過可以入紙做FANS

真牙
鐵爺20+10
垃圾差仔一世都做唔到

過硬 傳埋曬啲醫院波

今年開季戰績強隊搞咩

究竟76人邊個會做大佬？

Ben Simmons 定係MB?

癲狗DAJ同一隊我唔洗追兩場真係節省不少時間

Embiid比較有大佬格

一直以為你假膠，不過呢句尚算中肯

幾鐘意佢兩個

但牙ben比較靚仔

david west有大佬格

咁果時揸fit人係cp3 定david west

想比你

邊個仆街呢幾日係咁吹奏猴

成功被燈到仆街

廢鳩有大佬格
揸fit人刀係手感仔

火箭見底

等緊波縮歸位

禾有女架

塘鵝齊雙塔是咪就唔識贏波

一線魔太勁姐

基石同cp3 fd底

之後我唔講了

2隻牛都係垃圾,無留意都唔知你講邊隻

其實廢鳩係咪有咩隱疾

手感吹完56/56之後連炒兩場FT

意粉佬慢動作上籃

牛仔

Wes咁撚勁既

就咁睇數據都覺得係魔術勁多過鵝廢

回春

Ben Simmons 個格似係要做大佬
唔甘心做二佬

MB 都係

富仔就做三弟算啦

心病

湖人個隻都係垃圾

hood

豬仔係葉綠就真

feel到遲早反面

湧咁早上力

牛仔都係疊埋心水tank司機接班人返黎啦

大帝=更衣室大佬
Ben=場上大佬
豬=往死裡打

第四節倒水

火箭竟然輸俾76

含家剷啦澳洲短手狗

潛艇會先收皮

老鼠一路笑一路打依句野燈牙ben

波波談Kawhi何時復出：醫療團隊說行他才能上場

屌你個名好撚長 有無縮寫

痴撚線，睇下DAJ 呢d？無腦？

佢同9猴呢d都好撚勁

拓柒單節6分

West都燈,係唔撚係人黎架?

25:6

？

講緊Wesley johnson

廢鳩今日咁重裝備,係咪預左又要同芬妹開拖?

唔係睇緊禾雀真係以為你講緊我湧個場

我湧係咁，唔好放上心

ching你柒左

不嬲剋住快艇

Evan Turner saves the Blazers from a field-goal less 2nd Q by rebounding a Damian Lillard layup with 5.4 secs left. They made 1-17 shots.

Wes都一樣,PRE SEASON都見佢勁左,沉左幾年咪鬼燈佢啦

打得好唔讚得咩

Gallo都俾我燈返起

波縮呢d都唔入死撚左佢好過

我係DAJ 都失望到廢撚事打

意粉早2日有呢D波唔撚駛輸啦DIU

意粉佬咁勁既

Klay黑左既

燈了燈了

讚得,佢無啦啦今季射波準左好多,所以文件河都用多左佢

有得J 好J

我勇係咁=.=

點解日日d對手都咁撚難打

西波龍咩事

湧無左Ian Clark,好似無乜邊個用黎頂Curry比較合適

你地班友廢姐

拓7打得差

想同甲甲講聲加油

24s

Swaggy p

垃圾黎

又比人鬧mom po架啦

老鼠天不怕地不怕

屌你bg傳炸彈

跪求下個post topic叫 『6分拓』

不過如果有人可以報寸

可唔可以幫我問下甲甲

如果波縮係今年新秀，會係咩之流？

PG位喎

28SandaraPark • 45m
盲反小學雞，幾時都話連登低質

16

9

有時真係忍唔住笑.jpg

廢鳩肯打多啲low post
係好事定壞事?

快艇主場個旁述轉左無得聽佢係咁幫大飛打飛機好無癮

Swappy d防守真係搞唔掂
唔係贏多過10分kerr都唔敢擺佢出黎

好事 佢都冇3分

簽d will囉
可能射返起佢

湖....jer住晒

咪落騎士面啦

J bell越來越有廢鳩影子

Bell發力

呀bell幾有型

Staples Center靜到 ,D give me Five 聲響成咁

河仔救命

我覺得似MCGEE多D喎

河仔教curry做人

我勇啲to正常番

dwill 防守咪仲屎
勇士又唔洗佢持球組織

應該係柒艇D防守廢

其實上場25個to我真係接受唔到

一切都係幻覺

格芬30+10+10都好

我都覺得佢係廢物

Griffin 一low Post 就夾到仆街
一係傳波要再快啲

我勇話黑哨啊

佢係
阻撚住d movement

大飛近年都係比勇屌打

廢鳩啲三分依家咁撚廢

今日隊勇終於正常返啲

兩場都lead 咁多,唔好睇

佢為牛迷 我好開心

打艇等別精神

今季改左名海鮮湧

叫龍倒水好啦

Piston個場擺明係玩出火啦

佢3分都算
我拜托佢唔好再係咁炒罰波

湧豬緊20分唔叫豬 贏緊20分亦都唔可以叫贏

我覺得盡早扶正河神先係唯一出路
BG -18
ARivers -9
高下立判

又半場70幾分

刷數據

無睇到艇 有無人可以話我知發生咩事

今年連wide open 都揼前釘

佢連射波都有既話就晨早去左MVP級啦

睇住佢死都要攬住個波自已舞就燥

格芬上場，成隊死火

勇士又算hot

垃圾河-11呀

勇士單節都40分
快艇是但一節有40分都難

Griffin

其實琴日真係仲Hot過今日
只不琴日d TO...........................

我屌佢老母 我記得佢上年po打我雀準撚到仆街 好似六成幾

艇半場比人攻70+

咖哩d3分都頹啦今季 得35% 不過去到季尾應該又上翻4x%

前排好似有人話短手芬可以加入mvp討論

係，廢9 drive in過gobear我歷歷在目

Ben Simmons生涯前七場比賽場均18.4+9.1+7.7

廢鳩唔係不嬲弧頂三分都幾準架咩? 記得以前係，今季唔知

埋單佢數據係唔差
但阻鳩住隊波呢

屌我睇番琴日個場
curry 17中11 27分
klay 19中12 29分
KD 14中10 28分
我都唔撚知點解準成咁都可以豬波

百看不厭

16 final game 7 好撚準

成日送個波俾對面梗係豬

你試下搵個possession睇實DAJ

會覺得對面個center要守佢好大壓力+體力

turnover到咁 準又點 轉頭又送分俾人

但佢食撚左Kendall

明明係輸黑哨

Gigi>Kendall

咩話咁叻仔架咩短手芬

活塞都有哨，咁黃蜂係人氣王啦

反觀拓7第二節得6分

又抽我蜂

垃圾

正宗七頭

仲係怕爽死介紹

撚頭就真

可愛 星期四出唔出到打柒我湧?

咁你要問返當時完場狂叫黑哨個位我勇啦
頭先都仲係度

西波龍開始西ING??

rapper開始發力

騎唔洗練波

bg

開名啦

點解係弧頂架

湧又開始ON99

廢鳩撓撚住芬妹都冇foul

咪係

其實係邊個狂叫黑哨
琴日豬波個刻已經無心情上黎mom po

臭G成日唔開名抽水
都唔知佢抽緊邊個

條友廢物來

只係敢抽我

芬妹係咪on9嫁
Klay踩哂油佢竟然係標出去

［騎士三連敗］2017-2018 NBA賽季討論區（22）

LIHKG @ Android

夫子同林輸逃依啲抵比人抽啦

馬刺眼光某程度上來說是全聯盟最好相信沒有人異議，他們雖然年年因都成功打入季後賽而沒有高順位新秀，但他們卻可以發掘一些低順位新秀，甚至落選新秀成為球隊的重心人物，其中好像Manu Ginobili、Danny Green都是這樣的球員，而今夏離隊的Jonathon Simmons也都一樣。失去Simmons對於馬刺板櫈深度有一定影響，但他們卻再次發掘出一位可以取代其位置的人，他就是Brandon Paul。

Brandon Paul這個名字你可能不太認識，因為他只是今年的新秀，26歲的他此前一直在歐洲打球，而今夏他加入騎士參加夏季聯賽，最終被馬刺相中簽下。

在開季前三場比賽，Paul基本上都沒有機會表現自己，但其後上陣時間逐漸增加，來到今天面對塞爾特人，這位新秀獲得了30分鐘的上陣時間，而他的表現亦對得起Popovich的信任。全場下來，Paul 8投6中，三分球4投3中，罰球3罰全中，取得全隊最高的18分，外加5籃板1助攻1抄截1封阻。

從今場Paul的精華中可以看到，這位球員擁有不俗的爆發力，其中封阻Jaylen Brown的鏡頭相信亦很大機會進入每日十大精彩鏡頭之一。

人地叫懷仔
體諒下

掛住投訴放curry射

見到個名我都有同一個諗法

懷神

Why draymond叫廢鳩

你話眼光好不如話佢識養仲啱

冇記錯好似之前高登
有人話佢只係一條廢鳩

今場連我都有一個block

佢以前廢到仆街

錯區
但想問下雷神3 唔睇2影唔影響體驗

但第一次出現廢鳩呢個詞係champ個年 冇記錯既話

PB 第三節好似3球3分嚕

少少 但唔太影響

you right

話唔定真係倒得返水

26歲，第三場
肯定唔關養事啦青

無

湧

有啲gag位會唔明

THX大家

定啦
對面艇呀

西強東弱？

定啦有我呀

12點3你仲較緊鬧鐘

bg對住廢鳩淆撚哂

湧騎刺雷食囇屎

訓到夜晚先起唔得既 ？

應該係廢鳩既出處
最後個場廢鳩好似係 20pts 14reb 7ast

死廢中

有時真係唔明BG選擇

my boy 跳到九樓咁高

嘩,MCGEE呢球有幾高

Griffin for sure
griffin根本係pg水準
攞條廢鳩同佢比？

華大哥有無上連登?

嘩,MCGEE剋制埋芬妹

McGeeBB屌打中

其實懷仔係邊個

3節湧

當日拎bg同佢比
今日大飛對勇士有人拎返黎問
真係另有一番風味

我都有個鬧鐘logo
但我係set左每日

呢個真係lac主場黎?

一波流

冇

lac打回原形

懷仔都唔識 好打極有限

LA主場好無氣氛

湖人主場來

手感仔同登登D雞係咪掉轉左少少

ON9叫MVP

please

還債牙

LAC主場叫手感mvp

開季先唔夠1個月 咁快有定論

感覺短手好似起手好多次 但睇一睇scorebox原來都係9次

最後咪又係我湧第一

無眼睇

一早講左佢今年做契仔
班我勇仲負皮我

屌你curry

尾彩仔又黎

撚狗咁撚
河仔

手感仔

MVP又要carry成隊

湧士輕輕鬆鬆三節收工

今季第4節先係最驚

手感仔射呢d壓哨波好似特別易入咁

挫敵之計黎

平均持球舞十幾秒嘛

到做善事個時就炒晒

所以咪-20囉

頭先明知佢會射 8號仲唔去夾佢

睇個比分我以為完場
屌你，三節咋

河仔啲球商低到

所以我先話唔理解佢D decision making

人地聯盟講到明係夏登規則，咁一定係對番規則個人名做番D嘢。所以肥登依家連真被犯規既都冇吹牙

咁手感仔冇啦啦又有番雞係咩玩法

尾彩仔,今日3 PF 7/11

其實我今年算唔算有機再拎MVP

咖哩著翻衫打卡了

on9 球證唔吹咪失業lor
點都要搵個人吹

廢囉咪就係
佢傳波技巧係唔廢不過意識根本係唔掂
最ON9 R周佬傷埋佢就名正言順控鳩住粒波

得分王大機D

又唔係得佢有，parsons都有喇

幾場唔入，一場好準拉返平均

感動既係大飛又回復變番原來既大飛。

內線得分輸一倍

番黎啦

因為有一個內線去左外線囉

仲有成節,已無心追分

法國佢每次打艇啲三分好準

本來以為佢針對某人,原來唔係

但點解同一個場打親潮主場都出事

次次打lac 手感都會爆

打入去咪又係比廢鳩守死

有無諗過係某隊太垃圾

Kanter：KP應該進入MVP的討論之中

仲諗住有PB守CURRY情況會變

咩直個simmons呢幾場都打得唔錯窩

25唔刷多一分先走？

點解條友咁中意奶

有打鐵buff

潮主場啲燈光暗

屌 短手仔成日係3分線拎波做乜柒

辣殺時間收左工啦

我見到場邊觀眾偷左湧後備出黎掉既衫

冇打既比賽，留力下一場唔好

LA球迷

留意到聽日係東西泰坦網陽第一次交鋒

留埋下季呀笨七,本來湧第4節倒水MODE,自己手軟怪邊個?

網：屌你我都冇pick
tank 你lomo

禾網tank條毛咩 都冇pick 廢得濟咋

屌,出埋Dekker,即係文件河宣佈垃圾時間

bell 呢球上highlight 啦要

無規無矩炒廿分仲鋤人樽

一陣又俾人屌垃圾時間攞彩

仲唔搬主場
ballmer 聽到啲歡呼聲都知咩料啦吓話

搞乜鬼nick young 垃圾時間都無份出場

垃圾刺真係好渣
波波唔比贏

泰坦係巨人呀撚屌

條友防守咁廢
進攻又唔洗靠佢
咁出佢把鬼

突然咁惡既

明明開季第一場你班仆街唔係咁講架

龍髮裝飾 咩黎架

咁簽佢把鬼

當初仲爭D因為簽左佢簽唔番MCGEE

可能佢倒貼返比湧士拎ring

湧士幫人完夢

por仔大爆發

今場有無機140分

my boy撚狗

下年幫波縮

3-4 同 2-4先係真強隊戰績，咁都唔明

做乜9

有 141完場

柒艇要過多幾年先贏到湧

咁都有141分
一場就擦番d分差番黎

前排仲有人話潛艇西決
笑撚死

聽日輸比我地 我地放booker刷分 ？

西決觀眾就有份

Casspi 其實都仲有FIT呀,點解要搞成今日咁既出場時間

其實今場好多後備都有10幾分鐘打

乖乖地送個top3 pick俾騎啦

不久前，聯盟有很多流言稱Paul對Austin Rivers不滿，一方面因為他是Doc Rivers兒子，而且傳說快艇因為不想送出Austin Rivers才沒有搞定Carmelo Anthony的交易，這讓Paul很不高興。

「我覺得我們還從沒有聽到這樣的話從一個前球員口中說出來過，這都是報導而已。」Doc Rivers表示：「我覺得這事對於我兒子來說始終是不公平的，他的整個生涯都是這樣。他是麥當勞全美最佳高中生陣容的一員，我猜這是因為他有我這個老爸，對北卡大學的那個制勝球？大概也是我投進的。他是NBA第10順位秀，我想這也是因為我的原因。他永遠都得應付這些垃圾事。他是一個很容易被瞄準的目標。很容易被拿來寫各種報導。」

其實勇士寧願輸都應該要連下班bench
起碼要出至少20分鐘
真心防守仲差過上年
唔練下分分鐘playoff 8強收皮

Swaggy p 好似得第一場勁
其他時間浪射

入紙迷Ben

太睇得起其他隊

死攬河仔

屌你老母playoff贏你勇士一次啫
洗唔洗下下jer住哂
仲要年年輸比死湖狗一次落鳩我大飛面

其實只係今年東岸有幾隊好似好勁咁

常規賽hea打je.

如孩兒能伏於爸爸的肩膊 誰要Carme

魔術活塞

睇多10場先不過要

塞無左隊長之後都可以調整得咁快 而且咁順，不得不服個靚仔教練
但又諗返轉頭，如果隊長當初無傷 會唔會打到而家咁順呢？

真。團體籃波

有doc唔洗止意有得摸西決地板

覺得靚仔教練會識用隊長 始終高中定唔知大學教練

Brown 同Tatum 打起，下年就trade隊長

用俄佬同你換

波叔上陣輕取勇士，大飛慘被輸波湧屠

波叔係無辜㗎

ching眼光獨到

希望搵出真正嘅黑氣石，唔好阻到河神登機

河神兩父子 咪最黑

隊長trade得

Doc Rivers表示：「我覺得這事對於我兒子來說始終是不公平的，他的整個生涯都是這樣。他是麥當勞全美最佳高中生陣容的一員，我猜這是因為他有我這個老爸，對北卡大學的那個制勝球？大概也是我投進的。他是NBA第10順位秀，我想這也是因為我的原因。他永遠都得應付這些垃圾事。他是一個很容易被瞄準的目標。很容易被拿來寫各種報導。」

北卡絕殺人就GOAT，絕殺北卡理應Beyond the GOAT

暫時睇今年All-star

東岸：
G: 阿榮 細龜
F: 吾皇 字母 獨角獸
Bench: Simmons 神獸 撞牆 尖銳 Laughing V唔識串 DDR

西岸：
G: 咖喱 基石
F: 毒撚 一眉 表弟
Bench: 大龜 LA 高登仔 城城 Marc 暴龍芬 告啤

波叔呢

咩直應該成隊入曬

未落到床 訓多陣醫院

對住4巨頭勇士輸好正常je，有咩話黑唔黑氣。

廢鳩今年兼顧埋進攻 無力防守

尖銳係邊個

西岸一定有klay啦

琴日話我勇今年收皮班人去哂邊

一隻

不嬲都話勇要調整話咁易

之前冇咩

千萬不要在Google搜尋嗰個

要幾天真先會以為勇今年唔係冠軍

會然同PG呢

阿嬌

Cupcake作為聯盟第一人，我睇佢開季到依家都未上力打過一場比賽。 真係訓係度都入po.

我以為自己仲係二佬添

勇迷咪覺得唔係囉，起碼要多幾粒星去整深個bench先得

時間又推後一季，lbj又老一歲喇

河神係時候出走證明自己

76贏波

贏私家雞大飛唔計啦

又係佢？係咪之前有場佢喺垃圾時間玩花式鋤樽 跟住比人屌

無kd 已經1冠 再加73勝亞軍
點撚樣會輸
仲有底薪戰士 大胃西

河神好撚廢 點解有人吹奏

遲d多個lbj

完班人馬加上有楊少俠 廢鳩二號

100%肯定騎勇決賽會戰

u夠有人吹奏LA

你見頂就好撚廢

細龜係奧拉迪普？

Yes

屌Hi錯正評

牙占老了，點解永遠有人幻想佢仲後生，同火箭班fans一樣，7個換1個cp3番黎，拎cp3 黃蜂時期D片黎J。

隱性魔迷

魔術難得打起都要比人燈

一線魔係不受燈之身

得我吹奏自己咋

前個topic已經燈左一場

@G.hill

上季hornets一開始都唔差
最後季後賽都入唔到

連個天都要tatum上位

還債呀

姐係邊個

燈神當之無愧

去google打nba player dont google咪知
俾晒hints都唔check

榮B離開騎士係啱 今年真係好好J，希望爭到個二陣

三陣都未必有啦，二陣

有冇巴打google過

沾屎應該會去76人奶柒頭ben袋底

上年11月東西岸第一係黃蜂同快艇

正，好型
你都係想咁啫

占屎都未出盡力

係度牙Ben打starter啦

依排好戰鬥格牙你

Ben係咪投guard位

係
所以irving真係最多得三陣

暫時黎講都仲係榮縮>牙賓

因為太陽贏波

唔想做清泉了

得返禾

搵定工啦

ben simmons是一碌撚

有台狗老細做後台 唔驚

老鼠=典型人棄我取，人取我棄

轉個方式愛牙ben咋佢

佢想燈到禾變第一人

小心好似Ben Gordon咁癲咗

76人真係差個外線既go to guy

柒頭ben clutch time信不過

球球塞比embiid一定比人夾到仆街

美作幾時好返

彭導最後通牒，柒頭ben個roy基本上贏到9成，你提早改名可免你幫本大爺含撚既懲罰

睇黎垃圾刺班垃圾唔屌唔鬆化
讚下都出事

又無諗過刺想playoff 精氣神頂峰時對戰勇士

唔想第一輪打生打死，又比勇士射到hot曬先打

你睇老鼠個得戚樣

真心講，正常一定想含榮B多過Ben la

勇士今天背靠背出戰，對手是快艇，結果勇士輕鬆大勝。賽後，Curry也接受了採訪，總結了這場比賽。

在比賽中，Draymond Green也打出不錯狀態，他交出16分、9籃板、6助攻，在場上效率值為+16。有意思的是，在一次防守過程中，Green對小將McCaw上課。當時McCaw防守快艇的Wesley Johnson，McCaw對他犯規，Green大聲說：「你讓他去上籃，不用管，他10年都沒有上進1個球了！」

一世比老鼠jer住

正

季初走線
我皇咩

屌

依家場場波d 比分都勁高

因為整個休賽期媒體都在傳LeBron會在明年離開騎士、加盟湖人的流言，因此現在有一點風吹草動，人們的嗅覺都特別敏感。

LeBron最近又在Twitter上發了關於Lonzo的消息，還連帶了湖人的另一位新秀Kyle Kuzma。原來，是LeBron投資的某網站跟科技公司合作舉辦的商業活動，參與者Lonzo、Kuzma和一位ESPN名嘴。

LeBron轉發了他們的海報，同時還評論道：「我愛這個團隊。」

結果評論中很多球迷都在罵他，有一個被點贊160多次的評論寫道：「什麼情況？你的球隊打得那麼爛，你現在在這里讚美球哥？拜託！」還有球迷寫道：「確認LeBron去湖人了[笑哭]。」還有人迅速把Durant轉會聲明的圖片PS成LeBron，還是穿著球爹品牌的LeBron。

垃圾刺又輸波 replay都無心情睇

咁佢都幾難入到 all star

Porzingod 又一場 30+
仲要贏埋 Nuggets

易過喺西岸先

條撚樣刷數據好似，dlo勁好多

係佢個隊都幾難唔刷數據
根本冇希望

今年all star east

Wall Ki FOJ Ante Embiid

食屎狗Ben DDR Kamba Beal Porizigins Drummond Vxxxxxic

你隻食屎狗見牙賓打番幾場好波又吹奏番

老鼠係咪開始發現自己捧d新人死硬咁滯 e.g.龍虎切
所以要轉玩法

佢知自己燈
唔想燈死人

認真呢

啱啱睇hbk先知
原來勇同艇係有d野
唔怪得勇打艇次次都上哂力

oladipo > 牙ben

叫ZaZa做野咪得囉

湖人攻守不平衡?

據自由時報報導，湖人在過去4年的防守效率都是聯盟中倒數前三名，然而今季的6場比賽爬升到11名，對此湖人主帥禾頓（Luke Walton）在受訪時表示，防守一直是訓練重點。禾頓說：「防守可以拿下冠軍，而除非我們變成防守勁旅，不然這會一直是訓練重點。」隊中飽受期待的榜眼Lonzo Ball也表示：「除了自己的位置外，還要幫助弱側協防、長人也要積極補防。」

雖然湖人防守有所進步，但進攻端卻出現嚴重問題，得分效率跌落倒數第二。而場均亦有高達18.8失誤，排聯盟中第二多。禾頓表示，球隊會繼續提速打快，LONZO BALL也同意：「沒錯，我們的持球時間有點過長，對身為控衛的我來說，這當然是我的責任，目前要做的就是把節奏打更快。」

其實好平衡
平衡地廢

西岸基本上可以肯定
me 登登 kd ad boogie
wb gasol LMA KAT klay kawhi rapper/ blake

Kawaii

辣殺文吾洗睇

重未出得
除非對勇士一出一挑26唔係都冇咩睇頭

Lbj 選架
你估佢會唔會選ki

入圍唔係佢揀

佢咁講係因為湖區有條友話 porzingod booker overrated
之前仲講緊 dlo 同佢地同級

今年我勇仲點會入到4個

唔係唔分東西岸咩？

今季暫時防守算唔係好差

分開選完再Draft

眼殘？邊到見到4個

今季係好左既
有咁多TO都可以排到11

快艇曾經與火箭相討交易 DeAndre Jordan 的可能性！

快艇近六個賽季在Chris Paul 帶領下都無法打入西岸決賽，今年夏天他的合約到期，他希望跳出合同成為自由球員，但是在市場開啟前宣佈被球隊交易至火箭，也計這是快艇決定是時候作出改變，結果保留了大前鋒 Blake Griffin 及 DeAndre Jordan 兩名正選球員。根據ESPN Zach Lowe 報導，快艇與火箭曾經相討一宗交易，當中涉及DeAndre Jordan，Clint Capela，其他球員及選秀權。

聯盟消息人士透露，快船曾經嘗試把 DeAndre Jordan 交易，但是只有火箭一支球隊作出報價，他們願意放出
Capela，其他球員及選秀權，但是交易最終並沒有達成。

資料來源：Clutchpoint

牙波>mj
Ig>por>booker=dlo

波叔DAJ.gif AGAIN

唔撚好啊

曾經牙

屌篇嘢咁低質
波叔自己要求opt in trade去火箭呀

Capela未來可能勁過DAJ

講真有邊隊唔憎宇宙勇

軌表示:

利申:軌

呢度勇區喎巴打

常規賽可望偷下勇士雞

Wiggins 條撚屌幾時入到屙士打

ig仔都可能好過KD

見左頂仲點入

Trade 去東岸

傻閪ben打幾場好波以為自己好撚勁

其實只不過係一條柒頭

邊條友咁得閒每個reply 都禁一個負皮？

而家D人真係好得閒

你去猢區問下

放學時間先有人

勇撚就學生啫，潮撚最遲都2010年入隊
出晒嚟做嘢架喇

capela 除左罰球 應該好唔過daj

我地潮fans睇George Mikan大

唔好屈我地

想迷咩了

由班新仔開始睇起唔得既

我睇謝利韋斯咋

我睇James Naismith

我睇 最強新人朗素波既

迷牛迷IG迷羅迷波

據著名NBA記者Marc Spears報導，波士頓塞爾提克隊將前鋒Marcus Morris下放至其下屬的發展聯盟球隊緬因紅爪隊。

值得一提的是，Morris此前在接受媒體採訪時一直表示自己希望在今年對上聖安東尼奧馬刺隊的比賽中復出，但是塞爾提克隊總教練Brad Stevens認為，Morris在正式參加NBA比賽之前還需要好好練習。據瞭解，Morris有望在本週四對上沙加緬度國王隊的比賽中復出。

憎禾湧做咩
夠料既咪試下playoff打贏禾湧囉
唔得既就收皮啦

究竟嚟幾年艇有無贏過勇一次

今年先第一年主力對決，慢慢嚟啦

Gsw 11 straight wins

淨係睇咗highlight
embiid係咪學埋牙ben啲pass

好學唔學，學條撚頭

牙Ben越打越有
Roy confirmed

法國傷一年嘅新秀都容易d拎ROY

身型又會好d，又專注係練波

呢度應該有唔少人都唔知勇艇曾經有仇人既味道
曾幾何時一大班人為勇士打氣打柒快艇

有球分落corner位TJ幾靚

條柒頭牛角位d射波都有落下苦功

同埋d上籃有進步，之前有contest 9成都唔入，依家爆撚開人之餘成個動作又smooth左

保守d 16+7+5 無走雞

應該有18+8+6

黑氣石:咁靜無乜聲氣既

如果佢地兩個同一隊

如果條柒頭今年拎到場均20分，我幫彭導含撚

有冇法國彭導唔理你了

走數撚

甲甲

幾場論
Ben 哥keep 到差唔多 17+ 7+ 7+ 數據,感覺勁過James 第一年
雖然Ben FT
但Ben 哥仲有個大帝係佢面前,唔多唔少都搶走左D板同幾分

老鼠根本係gay

點睇

Bin到爛啦

Embiid應該好開心唔洗再單打獨鬥
真係有支援

講緊聯盟邊隊唔憎勇 好多隊都同勇前世有仇咁 唔喺講緊我地喎

唔多熟呢條友，佢打小前定大前？

我覺得呢條友/兩兄弟都廢

不過對得住份約有突

淨係講身體抗性 體型都贏撚哂新kd啦
猢狗成班都on99 乜撚都拎黎抗飛機

甲甲，你話好彩揀唔到BS
仲話埃豬完爆隻澳洲廢校刷數據短手垃圾

依家點睇當時既自己

又bin

睇撚住啦
ig=當年kd
Bs=當年lbj
到時好似lbj咁俾kd in face 羞辱唔好喊

但有大帝可以刷多幾個助攻

今年睇到而家
暫時覺得MVP contender除左KD同Harden,而家可以加多個
Kyrileeeeeeeeeeeeee Irving

字母

河爸係度應該十世都唔洗止意

btw啱啱訓醒, 想問下今日總共7場東西岸大戰
無敵既西岸有無輸過一場？

睇死佢果隊入唔到東岸前六
最多咪拎得分王
得分王=/=MVP

今年係魔術年，總決賽魔術4:0勇士

係都in Embiid face la
新kd有鋪癮鍾意單挑中風

咁kd其實又夠高打中鋒既

今年睇重菜軍入總決,然後4:0比勇士炒
but菜軍東決ko吾皇 Irving正式成東岸之王

2.06
小球陣中風

新Kd 6'10
賤種6‘11

Yes
不過係報細數 有7呎嗰個

梨吾廣禾刀吾記得原來仲友尼個人

大佬，唔係唔比你打飛機

但你講撚到bs垃圾都不如，笑柒你咁解姐

東決ko占屎

上年美國隊咪影左張相kd係同老表daj差唔多高度

不甘心！

而事實各方面bs都比ig好
講得分
講組織
講效率

randle>>>bs

其實我一路都講緊新kd
Old kd?Wfc

不過ig刀系>西門

咁ig有咩進攻手段係突出

社老母！

駁唔到

仲有甲甲話monk>>>fultz

笑撚死人咩

佢中距命中高啲？
好似係

巧勁

dario saric勁撚過佢啦
排到球權第5，6都刷到10分一場

今季佢連最拿手既野都失靈

甲甲想問你點睇cp3?

如果佢今年出道會有咩成就

所以甲甲咪話係隊伍配置問題囉，即係ig廢係因為隊波廢

76有撚位俾佢打咩你睇下ok4 啦天才

甲甲出現了

甲甲可唔可以唔好再燈

甘ig系76打刷吾刷刀5分一場

富睇黎要統一東岸

sor打錯

有全能傳導型無私領袖牙波喂波俾佢仲想點

三巨頭confirmed

ig>ben 嘻

好彩猢揀唔到我呢個辣殺 好彩76睇漏眼放咗潛出新天地嘅新KD啫 嘻

Ig d隊友辣殺

Blo假假地都叫入過as

屌你牙 牙波唔係埃豬隊友咩

不過我真心認同devin booker係刷數據既撚樣

當年Ben成個團隊係好想去湖
又尼又路想搏76唔揀佢

可惜個年Ben個天賦強到擺前後幾年都會拎狀元

一直都屌佢數據狗

今次我撐你

進攻手段多但命中率低好定進攻手段匱乏但高效好

連數據都刷唔到叫咩

廢鳩vs daj

緊係後者啦
冠軍拼圖嚟

前者係毒瘤

Jcrossover 同DAJ/Mcgee

廢鳩進攻手段多

廢鳩邊度進攻手段多

臨退役既球王

唔係應該命中率高先當係一種進攻手段咩
我落場夠會咩都用齊 但全部都唔入咁解

g 持甲甲

Daj多咩
Cp3:射啦！

現役邊個最多？

我都想知

Melo?

進攻手段有無得數出黎
E.g. Low post , long two, three points?

佢少

歐洲步，stepback ，fadeaway ，夢幻步，alley，沉底步，360轉身上籃，小跳步，放籃

球皇真係識晒咁滯除左沉底步

鳩比fade away etc etc，dig太深的話有排數
定係跟2k個d能力值
乜野off dribble jumper, catch & shoot個d

諗諗下Melo應該真係最多
Low post都好多進攻方式啦

Spin , fake spin , bump .....分得太細都數到2046

其實跟數據黎冇意思

背籃識轉出同轉入係比賽用到已經所剩無幾

而家個個走去射3分好悶架

認真一問av同甲甲仲有L.ball，如果當初潮係連中2連狀元pick到kat+bs

係咪可以唔使trade star專心養依2件?

yes
搵到 proven franchise player 就無需要 trade 星

btw, 係得我一個想 trade 星姐
唔好話 Towns + Simmons，dlo + Ingram 拎到去 trade 星佢地都未必肯啦

咁你眼中，咩叫proven franchise player
Andrew Wiggins, Porzigins , Jimmy Bulter 又算唔算?

最近三年我眼中得四個算係：Embiid, Towns, Porzingod, Simmons
不過我諗好多人都會包括埋 Wiggins 同 Booker

比我就in wiggins out por
Booker not even close

其實罵戰可以幾好睇

但係罵罵下變假膠又唔好笑就好白痴

proven 隻字都幾重要
wiggins 唔認為係proven, 打親kawhi 就連影都唔見

Wiggins

20歲，第2年就上到20分一場，SHOW到有能力做NEXT LEONARD

不過好老實，都比當初預期表現差唔少

無防守既leonard

Jimmy bulter依d廿到尾見頂既算唔算proven star

jokic又算唔算?

咁pp算係proven star定super star ，如果佢係前者，我覺得jb都未到位

pp真係算係superstar水平
未組三巨之前
佢既地位同而家既JB/melo/PG冇咩大分別

真
Tatum > pp

唔知有人講咗未
不過嘔奶東岸player of the week

我記得有幾年pp單核帶塞好似包尾咁滯（記錯匆屌）
真superstar應該有帶隊能力
Pp最多咪kicks melo咁

追夢綠進攻招數都係得2招

追夢綠傳授小將：不必對他犯規 他10年沒上進1球了！

勇士今天背靠背出戰，對手是快艇，結果勇士輕鬆大勝。賽後，Curry也接受了採訪，總結了這場比賽。

在比賽中，Draymond Green也打出不錯狀態，他交出16分、9籃板、6助攻，在場上效率值為+16。有意思的是，在一次防守過程中，Green對小將McCaw上課。當時McCaw防守快艇的Wesley Johnson，McCaw對他犯規，Green大聲說：「你讓他去上籃，不用管，他10年都沒有上進1個球了！」

Flynn,Rubio,Wesly Johnson,Derrick Williams

木狼早幾年既選秀柒撚到

據PhillyVoice的76人記者Kyle Neubeck報道，據76人球隊方面的消息人士向PhillyVoice透露，76人將不會執行中鋒Okafor合同中第四年（2018-19賽季）的球隊選項。

消息人士還透露，76人不執行Okafor的球隊選項是為了在明年夏天球隊薪金空間上保持靈活性。這樣他們可以釋放650萬美元的空間，也讓Okafor在明年夏天成為一名不受限制的自由球員。

ok4去邊好

仲以為會攞黎TRADE下換到D咩
直接有得FA都好既

老底一年去馬刺人生改造課程

可能真係冇市trade唔到咩76先會咁做

據NBA記者Marc Stein報道，由於76人未執行Okafor第四年的球隊選項，消息人士透露，這可能導致Ofakor要求合同買斷。

騎士在今天的球隊訓練之前舉辦了一次「消除誤會」的球隊會議。

起碼都2+1啦一年邊夠時間執牙

ok4想即走

即係吉祥物仲有命

係走直接走仲好既
冇謂浪費時間

老底都仲要人2+1真係有汗出冇糧出

西門都係2+1執完去魔術你睇佢打得幾好
用2年時間換肥約巧抵啦

帝王打得最好係兩個新秀

字母哥

馬刺都唔要ok4啦

幾期待Giles

起碼好過打回原形嘅gasoft先

Okc放出黎個啲個個都打得咁好

試下冇壞 搏一搏，單車變摩托

變第二個kanter

少煮

英超車路士

都唔錯其實

Cousins 個數據

z-bo同hill瘋狂派膠

屌你兩隊都冇防守既

bender都block到，勸你哋buyout俄佬

冇中風用啦

King半場得30分
個nba app有無出錯

廢老

Okc比字母撚

係咁上下
hill帶住個波都唔知想做咩
hield下下fadeaway自製難度
z-bo仲當自己當打咁,打唔入又回唔切防
labissiere下下用火柴身型狂轟low post,最後走晒樣咁鳩勾
得fox同bogdanovic係正常人

Adams

呢件真係 b-ball iq

輸多幾場就開個[消除Lue會議]架喇

總要有一個替死鬼

唔識入波

Robinson 防守大鎖 勁撚到

Roberson*

Adams食左替藥

春*

公鹿死囇火

Hill仲想要頂薪 廢到

打到曉飛，暫時要選mip，兩個一定大熱
一個上場絕殺，一個9中9都做埋

睇黎我之前太樂觀 呢隊網有30勝都偷笑

一隊重建隊,球球都係老將打都唔知做咩

睇黎OKC係打算肥頓加MELO帶後備

因為冇左樓豬

Melo

撚緊幾多分？

三犯喇喎

幾好丫，個波又可以任佢舞，唔通叫當打PG帶咩。

雷今年幾勁

認真MELO都係傳多D好
家陣都仲係黑洞打法多

即刻整左球畀grant

咁咪好囉

其實佢傳波真係唔算少嫁喎。。。當然偏愛單打係真

依家順境就係
但逆風少少就多數開始單打
跟住就聽天由命

無計 okc未有咩戰術
melo單打有保證

單打咪係戰術

Middleton今日勁垃圾

ADAMS好似咩都冇做

淨係傳比A米

未有咩唔等於完全冇

OKC咁多年都係得單打戰術你唔係唔知下話
以前三少單打
二少打打
西書打打
到依家咪三巨單打囉

大腸之前個幾場屌你果然係做戲

兩個唔識防嘅互刷數據，3節都未完就25+
擺明係snapchat打手啦

太陽贏乜野牙，要tank牙

冇撚眼睇

對手都贏左唔少咪有空間贏番幾場

一齊40+

我要贏波呀

贏波NO WAY

我屌你老母呀網隊教練

無力仲要射

比仆er入成30分

但係又KEEP到6成

好明顯dinwiddie做主控隊波順好多
又唔撚擺上正選

你擺明唔妥羅網啫

點解網今日唔出Jarrett Allen

冇話擺佢落bench 叫佢打返sg姐

倒剩一分

禾地dinwiddie carry

真係幾好

Ulis

改名啦

Jarrett Allen (left foot strain) has been ruled out of Tuesday's game vs. the Suns.

2 for 1都唔搏

唔怪得要出zeller

OKC正選今日食哂春藥

除左DRE之外全部得分過雙位數,仲要高效命中

4巨頭
夠唔夠我湧打？

Melo帶bench單打問題唔大既
暫時都好高效
隊友又慳水慳力，專注防守
睇過幾場melo帶bench都係追分多
但同番正選一齊個陣都係打多啲無球啦

打東岸d魚腩就叻

Melo 帶bench 做第一得分點 又可以幫隊友拉空間

今年西書拎助攻王啦

好勁

駁唔到

連狼隊都輸2次

Mike James真係幾勁

okc內線防守

禾狼champion contender

Warren回氣啦

PG呢下算STEAL定BLOCK

俾畢掃份糧佢都得

杜老母 ？

PG school字母

西書傳親d波都冇人接

條撚屌係咁傳短左

我帕出返黎帶隊算啦

roberson今季第一球ft

你記錯名？

JABARI要傷幾耐

竟然入左

兩球！

我記得差唔多串法

目標2月復出

呢球TO有手感仔style

dafuq

roberson都咁hot，鹿仔收得工啦

其實有無人話我知點解roberson射波可以咁撚差
佢又唔係中鋒身型我真係唔明

@夫子
答下

入埋三分

this is dre TV

Roberson單節7分

通常都係咁
明星賽前好返都會明星賽後復出

如果po不入甚至會下季復出
入到PO就有機會2月復出

唉豬

唔講都唔記得佢當年話佢係melo二世，skill set好好

呢個問題我都問左幾年

有咩理由連罰球同中距都好似無好過咁

除左3-1勇個幾場真係場場都食屎
究竟係教練唔洗佢練定練唔起

Okc五個正選得分上雙不是夢

入左球3分都有得吹奏

自信問題，唔夠穩定
佢西決順境掃你湧幾場命中率高過wb0

上季未傷之前同字母打到曉飛

跟住又.....

等陣又有得抽

叫開佢wanny

差d叫左出聲

佢16 playoff頭四場三分五成以上添

咁就要記得啦
skill set好
入到黎仲要彈跳力提升+防守有表現

計起上黎你係25繼父

所以作為一個雷迷有時都幾激鳩氣

打左4年NBA
一個SG 48.9% FT都仲可以正選

好似係佢射死刺

下次再出番黎係咪都未知

rob仔打po先會升lv，除左ft。

下次出返黎估計跳得高過DAJ

又搏booker上40+

warren

Josh Smith炒足十年夠無啦啦射死咗快艇

真係反豬

成年前個幾多波仲打緊飛機

擺明係用左十年黎陰鳩河父

有冇清幫手諗下下個topic

雷無人用囉，唔通出morrow星仔侍仔咩
今年後備深度好咗佢都打少咗時間啦

wb頭先果球有d為傳而傳

吹奏完幾球roberson之後整球3分板頂

網隊就贏

PG

PG柒兩獲

期待jabari復出

差一助三雙啦

屌你啫係想佢收山啫